有冇人login唔到yodobashi既account

尋日係yodobashi買左野之後logout左就入唔番去，肯定用戶ID、密碼無錯，而家check唔到件貨既狀況，有冇人都係咁

我都係，忘記密碼但又收唔到email

同我一樣，我放棄左啦，日本個邊都過左幾個工作日，又唔見佢有email話出貨，我估應該係ban左

早排買嘢試過被取消張單
利申: 非口罩類，試咗6次都係被取消

我連自己有無被取消都唔知，錢照扣左，AC又入唔番，以後都唔會幫襯佢

岩呀 頂佢個肺錢又扣左
係咪大陸人開架